當朋友們都話你應該值得更好...

其實仲留喺佢身邊 係為咗啲咩？
開始覺得自己唔應該再綁住佢
放過佢 係咪等於放過自己？

係為左過去 定 仲愛佢？

你鐘意佢定鐘意你朋友呀
真係關d朋友既說話事?

最近一個月嗌多咗交 個心淡淡哋
好想去補救
同佢傾 佢好似都無動於衷
但我知道我仲愛佢
只不過咁樣嘅關係 大家都會唔開心
我已經好攰

當初朋友咁講
我都仍然好堅持覺得同佢相處得舒服
即使佢做錯 我都會原諒
等佢改
但一而再 再而三咁錯
就覺得好攰

同你一樣 覺得咁樣落去係唔會有好結果
唔係唔想一齊 係佢唔改變咁可以點
成日都想分 但唔捨得
希望有日我可以下定決心
絲打 加油啊

到底佢係你情人定朋友既情人

我覺得唔係你值唔值得更好 而係你覺得佢值唔值呀
朋友意見可以參考下 但最重要係聽下自己個心點諗呀

你d朋友係死八婆/狗公 完

其他人既意見真係聽下就算
btw聽落你地似性格不合 絕症黎🤦🏾‍♂️

仲中意就唔好迫自己勉強分手 等到你有一日攰到頂唔順你就會知應該點做

同佢傾完 佢會覺得無問題
我都唔知可以點做
失望夠 就會離開

我明朋友講嘅只係意見
拍拖之間嘅嘢 得兩個人先清楚

成日都想分手 但係又唔捨得

除非大家一齊努力
如果唔係 行落去都冇意思
係要搵人過世既 咁可以搵過第二個

除左相處上既矛盾
佢有冇做咩對唔住你既事先
問清楚自己內心想要啲乜
先決定啦
可能分左手你會唔捨得

一次又一次包容同讓步 好容易對方會當左理所當然
然後慢慢你就會迷失自己 佢會成為左你既重心 變得唔再係自己
值得唔值得 好同唔好 依啲真係好主觀 就好似各花入各眼既道理一樣
最重要係清楚自己想要同需要啲乜 有時幾唔捨得都要放手 因為真係會攰 心很累
試下同對方坐低好好傾下啦 溝通好重要的

其他人嘅意見聽下都得
但千其唔可以攞嚟作準
始終最準確係你嘅心 而唔係人哋把口
但係如果太攰 分開一陣俾大家冷靜下
諗清楚自己要咩
都未嘗唔係一種方法

坐低認真傾下啦

開心就好

同一處境x2 呢幾日都掙扎緊應唔應該講分手 真係好唔捨得 但耐何佢對我既愛好似已經磨滅哂 我一相情願都無用
返返下工都可以喊出黎

邊到你啲fd係側邊阿支阿咗